依期一齊旺，大家唔好jump，齊齊層狗會 [207]

第一次搶到 希望冇錯格式

大學RC 針

屌智大內鬨打交咁on9都有

慢

莫迪又黎料

曼食撚屎啦

支持style巴 1230主盤

森多入一粒先啦

屌 莫迪搞乜撚

DIU

紅左兩個。。。

紅多件唔會唔入掛

style

兩張紅

智利大學

曼狗最後20分鐘4角好無

入多粒唔難

大學隊申請埋紅牌
BYE

蛆 莫迪

嘩黃多件

馬里迪莫

因為我買左 今日我買咩輸咩

馬賽反cup食一星期m記

馬賽轟佢老味

莫迪

屌

唉屌放棄 垃圾大學執笠啦

休息啦 輸哂
智障大學走到盤同莫迪贏到就繼續
唔係就88

高登能否大波

曼入未

買咩輸咩 馬里迪莫 智利大學

直接主w

萬夫莫迪

馬賽都係

莫迪cup啦屌

祖唔開半大 點贏盤

有冇人要入會 我今日100% 全炒

賤種曼聯想點呀

祖半大針

做咩唔跟style巴

快撚d 5場半大啦

森多打爆祖雲

曼

阿積士搞咩

魚拉突

曼輸埋

Wa

0-1

西布朗W 應該仲有2倍買

莫迪追和啦

西布FG CASHED

夜場下盤

尻買上半場西布入都7倍 真係入左

屌你曼真係降班啦

雲1:0

垃圾獌反肚
今晚死得人多

曼聯想玩杯呀

聽日都係唔番工喇 直接上ifc

曼可以角大追和了

psv踢多兩件都唔整多粒

Psv入埋波先好完場

我無買盤 直接買莫迪贏咋 快d追和啦

同架垃圾車一樣 波又控唔到 又傳唔到 攻門無力既

屌早幾日輸完馬毛一球盤 馬賽一球盤又係咁 睇365馬賽先讓平半
針定都得

RB cup

買緊西布fg w就封左 頂

睇黎祖雲達斯都...

獌啲人全撚部都係水貨 迪基亞除外

曼想幫西布朗護級姐

Psv腰斬未？

PSV入埋就上9K了

馬賽俾我走盤啦

唉 好唔開心 點解輸哂

rb又針 是日早抖

哇 今晚行夜街記住望住個天行

西布朗頂實 mc奪冠

Rb 大學盤jump

絕地無事既

曼落後緊6.5s係咪100%豬

抵撚死呀 曼狗

咁勁

Psv換龍

買盤輸撚哂

曼比多3角啦

今晚平注追入球
追下追下8K

屌呀 psv 冇時補

屌 個無入球 垃圾獌

Pav冇加時就完場？ 腿斬左呀？

我輸緊1k

兩紅都唔補時

馬賽2:2
尚有一絲希望

100咁買慢慢推返上去啦

西布朗入一球,
曼要幾多粒呀?

22 求走盤 一世球迷

RB CUP

無人買getafe?

United 8.5b

咁黑

會唔會又熱血反勝

驚咩 早兩星期 幾百幾百咁輸 都輸3k
呢星期成功反cup 狗會

馬賽cup 埋佢啦 撐你拎歐霸

屌幾時先5場挪超齊心半大

森多入爆祖雲

比d tips黎呀

人旺無幾何

唔會了 daddy 送分比西布護級

屌你，我個ng

賓菲加好似幾好

所以剛剛輸佐200無入球係獌了

莫迪比人射到傻 希望下半場重組下

送夠6分都唔掂

RB萊比錫
追和啦屌

屌你祖

巴打我情況同你一樣，但未追到數，都係3k

買左波圖

智大追和 以後唔打j

唉

支持

Rb 大學追和一世球迷

追和介丁

祖未開波呀

上兩個星期最旺果時試過一個夜晚900上到28k
依家就黑到仆街

馬賽比多粒先 我做硬你球迷 放心

Ajax係咪12角

贏到咁上下CASHOUT

兩紅換人無加時

關關都串左Rb

祖入波未啊屌你老母

而家有2k up 都 cash out 剩一千慢慢玩

rb 祖 基達

祖記半大是夢嗎

rb反cup 落7仔買10罐redbull飲哂佢！

智大

莫迪有12m

莫迪1 : 1

莫迪！！！！！！！！ 吸佢老母

goal

1:1

11

挪超 5場波 4場半大

祖記柒下柒下咁 憑咩讓人兩球
唔怪得歐聯出局

莫迪 杯啊

莫迪唔好撚再玩野

我想起機呀

cup 佢老母

莫迪 祖記加油呀

曼聯似和

入波啦戇鳩蛆

馬賽走盤plz

祖食撚屎 你唔撚入聯賽俾人cup撚埋

曼聯爆角

馬賽快呀!!!

獌

0-2森多ok

屌1 : 2

12月尾一晚5千上到8雞，2日輸返打後4個月應該輸番150k..我已經數唔清入錢入左幾多次10,20k.尋日今日都入左20k..我離死亡不遠了

意大利班垃圾 學咩人踢球
唔怪得世界盃都無份踢
場場開下盤 入球得1 2粒
完全都唔撚正氣

莫迪 1-2 利尼史特朗

Ok

fake

炸左

曼聯快刷角

屌 係唔係on9

莫迪仲話榜首

fake完對家

岩架啦
我依家晚晚CASHOUT淨500
費事心雄

屌5場半大斷1場 屌

對唔住

智大追和一年 球迷

屌無事 嚇撚死

曼比多1角啦 。屌你

all gg

算啦 CHING

又同路

馬賽rb

刷角做乜尻馬賽

笑咩呀 唔準笑 幫手打氣

GAY達飛拿拿臨整番一粒先

冷靜呀大佬

多森加油入爆祖雲

智大又紅

今日贏到笑

森多FG當睇波

祖記捨得入波未

垃圾祖盤係咪針得了

2張RC

2:3

有無水

意甲下盤聯賽正垃圾

馬賽GOALLLLLLLLLLLLL

紅左仲勁

高路都紅

紅牌2：1

馬賽一世球迷

番唔到轉頭，賭大左

馬賽

比d信心

冷靜d先師兄 唔差再攞20買六合彩 希望在明天

馬賽歐霸冠軍

馬賽goal

馬賽入多球

曼比多角

馬賽開埋-1 一世球迷

屌又準備00完場 成班hea撚

rb

特魯瓦 2-3 馬賽

仲未完架

縮注先啦
10K就買1K

準備好似獌咁80分鐘比多森入一粒

比多1角啦屌死曼狗

好在莫迪買盤 無買半主
仲有半場嗌...
下半場咪撚再玩野啦莫迪 456佢啦

RB快手!!!

13

Goal

下半會cup

蛆終於入

我買左球半兩球

有咩單場推薦

快撚啲死啦 自制能力咁撚低

好!!!!

Goalllllll

祖而家先入有撚用呀

莫迪生性要贏

祖1:0
快整多粒

唔係1球 球半咩

Rb走盤得唔得

馬賽比多球唔過份

後尾轉左盤

唔好咁口臭la

CUP佢老母啦
走盤..
走盤買黎托呀

馬賽入多球ok?

人賭我賭
點解我一直入錢冇得拎

-1 通常有多粒

睇番祖半1:0既比賽通常係1-0/1-1/2-1完場

買唔買基菲1好

貪

真係惨主場博西布朗反底輸足咁多場，仆街作客mu 又偷到雞爆冷

唔好咁啦 屌 比d信心佢 我話3:0

冇貪
一直平注200賭 唉

唔係點會咁多賭仔輸到jump

佢豬姐 洗唔洗咁嘈

Gchi

買唔切客勝好心痛

轉買真飛
無咁易亂買

喂大佬 自己講晒出黎 咪唔好賭囉

垃圾曼狗抵你死

係咪場場買呀你

睇黎都係下盤夜

入多一次 認真賭

半一全三易啲定半零全三易啲

打少左,買對家

唔係 揀黎買咋

我都好鍾意博冷，但係mu讓到2球俾盡守到你估，仆街俾人贏埋

睇唔開買左祖-2

英超冠軍 - 鏝

跟左智障大學

你要知道用開泊大巴既破解唔到泊大巴

冷靜d先 多兩粒者 入到既

斷一 又斷一 次次挪超都斷一 想死

我都係屌 以後50蚊5串6 仲好

曼廢到

點解PSV果場會得翻11c

可能最尾有 但冇開

多謝曼聯請食早餐

基達菲
殺佢老母爛化西

垃圾球證

賓菲加個盤回到

照要

西甲1.5大 加油

請問有冇莫迪live？

要左

Rb 開到-1 蛆開到-2派100三個

lm!

lm

LM

我

史桌食屎啦

基快入

入波啦 西甲

好 lm

Lm

好Hea 危危地

有危便有機

垃圾智利大學 無得戒丁

祖記1-1 快手

同路

Rb 1-1

23:59 49 雲達不萊梅 1-1 RB萊比錫
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

報錯隊啊

莫迪加油呀

RB

rb goal

係機會啦 cup埋佢!!

Rb

咁都講得出 嚇死我咩想

rbb

紅牛整多2球 即買

話飲red bull果位巴打杯到我幫手一齊飲

祖記快啦
打班垃圾都唔入波
抵你拎唔到歐聯

預埋我

想祖記刷角

上啦

祖記踢成點有冇手足睇緊

莫迪 蛆

幫你嗌啦

基佬達

莫迪好撚屎

基硬係攻唔入

冇計啦 真係食得屎了

上呀

次次話派都開唔到 對上一次派到已經成年前

莫迪 上上上

買保險d囉 你又-1又-2 其實都幾難中

莫迪 祖

殺呀
係咪又要含撚先肯入

有冇手足睇直播 莫迪係咪俾人顏射緊

想要祖2-0 2-1

祖20

祖2-0

兩日推左10個po

依家睇你啦莫迪

袓入多6 7球先啦屌

還可以

RB快cup!

睇d 射門數就知冇機會了

深信基佬飛會1.5大

林早泄比狗屌 真係明燈黎架 跟你兩場兩場都GG
利申:唔係埋怨，好笑咁講下唧

祖比多球

RB!!!!

岩啦 巴打

RB唔嬴不如輸佐佢算啦

你咁叫以為入波

屌 唔好咁灰心 射得多無用既 準既話一球就夠啦

rb冰封角

尾數9買埋算啦

又變番贏得一千

祖記應該贏21

集集莫迪

布魯日唔入比人入得嗎 -2球

對唔住 好想佢快D入多球

RBB

支持下
歡迎恥笑

屌到佢入為止

我覺得莫迪會係70分入球

莫逼

狙 莫 淫賊 布魯快入波

RB 比多粒 ok ?

Rb 上力啦

原來咁多rb同路

唔得就keep住走盤

11分鐘2球 之後一球都唔撚入

基達next goal

莫迪 入多粒一世球迷

比多幾個12碼莫迪 唔該

森多似NG

不了

蛆goal

真

莫迪 基達

勁

基達入一球黎睇下

Rb
布魯日

基達

祖雲達斯 3-0 森多利亞

祖

布老日 屌你老咪

RB 呀 求求你

莫迪絕殺啦

莫迪100%

Rb入多兩粒

入波啦西甲

咁就開心

布魯日 RB各入一球

祖雲達斯 -1.5/-2高水買就fatfat啦

反cup埋啦屌你老味
仲有波圖半客ok?

加泰10goalllllll

10

STYLE巴又然

世界波 基達

西甲基達goal

基達goalll

未完場

基達goal 差莫迪！！

靚到呆撚咗

呢到

free巴好癲

今年遠程罰球最靚之一

仲差莫迪呀

基達同祖盤

重複一次，靚到呆撚咗...

Diu 濕尻布老日

唔好gel住先

rb入波 聽日買一打紅牛

屌莫迪生性啦屌你

差RB! 一係走盤一係cup埋佢!!!!

入完錢轉左盤

2點白蘭

Agger 痴撚線

好想睇

Rb上呀

+1

痴撚線 靚波贏波

仆街祖記13.5角大買800
禁錯買8000

遠程大力轟上左上角世界波，靚到呆撚咗

靚到痴撚晒線

基仔整多粒黎嘆下

可能有呢 祝贏~

邊場 有冇片

定啦
好快有

靚撚到 52m 又快又夠角

幫你嗌

加油

中左求派100起機

13c

莫迪 fake 完唔係對家嘅咩

莫迪絕殺呀

四十多碼

14角

rb入多一粒，求你

RB 單刀唔入

莫迪入多粒啦 求下你
差你呢下呀

基達差一球

有運行了

恭喜巴打

莫迪唔嬴就輸埋佢啦

Fat fat

rb絕殺未

隊多粒 升20 30波膽

單刀都炒

屌 黎緊啦 唔好放棄呀

RC..

嚇撚死

法明尼紅牌

RB 莫迪快絕殺

求rb入波

搞撚錯

基達菲頂住呀

基達頂實

補3分咁撚少

基達請你頂實

頂實

RB補時補幾多?

1-0頂住

防反佢老母

買左基達菲點補好 RC左好怕比人CUP

中左

呢場基達好撚大船

求布老日追和

終於追番少少

莫迪！！！！！！！！！！！！！

莫迪21

萬夫莫迪!!!!!!

!!!!!

2:1

屌 叫撚咗半場

劇本 頂撚住啊莫迪

求100起機..

fatfat

莫迪我屌你

頂實呀!!!!!!!!

成功啦巴打我地

你呢鋪真係執番黎

我地無放棄呀

愛滋佬仲興唔興絕殺

叫到口都乾

乞到你咁撚肉酸呀屌
比個戶口黎入比你

莫迪一世球迷

差一球呀基達菲 乖啦

買咗咩

痴線 我真係好撚神奇
我買親既波一睇live就唔會入
岩岩莫迪我一熄live 開球探就入

26814257

屌足成場

頂撚住啊加泰

9527

早d 熜 我地就唔洗咁辛苦啦

完了 莫迪

RB個球單刀竟然唔入

In 蘇斯克查we trust

不安

輸到好撚頹嘛

咁你幫手望撚住 基達果場得唔得

屌 屌 挪超 斷半2全2

好推癲堅有
我google 完好多野睇

屌 莫迪完左仲有

買左淫賊嚇撚死
捱打成個下半場頂住走盤

好 試下先

同路
所以而家都唔睇買左既波

求500起太空船

求100起機

認真feel到轉運
試多注先

岩啦巴打

笑撚死

Ok
留戶口
聽日入

隊多粒先頂 ok?

咁我架太空船點先

一沖完涼就入

求100升空

29273581
Thx

你死了

小保加盤有無同路

Ok
Thx

驚巴打你冇機會再賭

92'絕殺 執番身彩

頭先有諗住莫迪祖同基3x4
但諗起次次串親都冇好野就單頭，點知3隊叫糊

召喚啊寶

基達呢場最後15先刺激 兩隊個尾都紅到仆街

唔好話起機,你連輸錢都可能無機

白蘭地

達仔頂實

基達乖 開個1.5大黎

基達贏盤派1個100

薩普

派500起太空船呀

HI

實贏啦

呢到巴打

Lm same road

基達ng好吸引

贏

Km

梗係吸引
打少個呀嘛

有冇心水

l m

愈紅愈勁

基菲，隊多甩啦

同哂路 求基達頂實

都唔夠西布朗ng吸引

仆街妹下妹下咁

11倍

好

頂實呀！

只要把握到天個反擊！

呢到好多大戶

入多粒啦西甲 踢到咁提早放假啦

我半場前買6倍 之後唔知升到幾多

對面興絕殺

買唔切薩普 希望唔中

同路X用家

自從基爾禾個場
發覺強對弱係到磨爛蓆既話
弱個邊FG真係搏得過

最後10分鐘 1.5大 入波啦西甲

羅馬盤1.97平手盤又好撚吸引...

羅馬嗰場有冇水

羅馬

比紅牌整死左

基頂實

羅馬角大？

1:0完場

依十分鐘好辛苦

點解

一定

準備介賭la

巴打全部都係3k咁多
我呢d小戶出黎同喜下算

Why

繼續努力

頂撚埋佢呀基達

又要gel

愛滋佬一腳都無中過龍

長毛巴 點睇2:45果幾場

你入戶口再CAP比我睇睇
驚入錯第二個人

基頂實呀

頂

完未

想時間過得快d

想買鍠

好辛苦

希望有絕殺

0:1

我想買皇角10.5大

不了
好似昆我 好彩我都比個假你

頂實呀

買了-2了

鍠無盤

西甲求絕殺

最尾轉1.92

我比個心出黎你當狗肺

又黎 我今日見到獌咁 唔敢買-2

一陣跟我買拉素即場啦
帶你地贏馬會

要信我朗

2.07入左.

皇有冇陣睇

西甲1:0完

冇朗呀

哈哈 收皮啦
屌你老豆

冇朗

賓奴射極都唔撚入 屌

我啦

等基達頂埋先再諗

惡到

完左啦咩

頂多5分鐘

冇朗？

嘩屌

傻系
我派一千比你
比戶口我

拉素盤針唔針得過羅馬要踢4強好似會留力

係喎無朗

冇呀後備都冇

月尾踢咁快留力？
打吡喎

會唔會留咁耐力,輪換上場就得.

唔洗了
捐比愛護動物協會
幫下你啲手足

Style巴會唔會出黎放料

4強有排

聖日淨底卡雲尼夠做?
蝗唔洗留力屌4強?
求大戶信心支撐下

好似訓左

皇後備都夠炒

羅馬似穩 外圍飛大回

蝗避下穩陣

薩普cup啦屌你

加泰5張黃

頂多一分鐘

頂埋

GEL

有無大戶 放下心水咁

Ft 1:0 no goal 主win收錢 我愛自由式

頂得住 留名先 好似有人派

搞掂

頂到真開心

完

羅角大

留明

辛苦咁多位睇live 既巴打，差啲心臟病發

Style巴萬歲

巴 派錢～

賓菲加

又要屌了

style 神

呢場都好d 莫迪真係

掂

巴打留tg 一齊多謝style巴

有人派100

唔中都恭喜你

今日fat fat

皇馬盤都無

薩堡cup

完全同路 仲有條4串5 斷撚左布魯日

羅馬盤穿psg有冇同路

多謝大佬。

人地拜八兩金 扮乜撚野

冇尼馬點炒兩球
摩唔弱架喎

你玩野？

屌,睇錯 sorry

有冇手足買哥連泰斯

支持重抽 果位巴打應該訓左

Psg個場似開對家

上場盃賽無尼馬都3-0

太攰，睇錯。無心

等多10分鐘

lm多次

就咁比user name你add5add到

再留名

其實我本身都有lm

唔洗再lm 啦

Lmlm

求水 你也是旺巴之一

盃賽冇參考價值

3X1
星期日 62 馬拉加 (主) 對 皇家馬德里 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00
星期日 63 拉素 (主) 對 羅馬 (客)
大 [9.5 個] @ 1.70
星期日 64 巴黎聖日耳門 (主) 對 摩納哥 (客)
大 [10.5 個] @ 2.05

有入你名 係上面睇唔到

咁開心派多100啦～

巴甲冇人賭？

Psg個場你點睇

比啲水我 跟下

有冇入我

lm 多次

派d運黎

買左幾多呀巴

試下

哥連有冇同路

哥連點睇？

新手用tg 點樣share 自己條link？

諗緊

Bbkk0524

挪假唔半大點賭

農民入波未

唔好跟 貼出黎9成唔中

草首期系列 重心水
肯刷C盤

諗緊買盤定3.5大

角球大細 星期日 62 馬拉加(主) 對 皇家馬德里(客)
大 [10.5 個] @ 2.00
讓球 星期日 63 拉素(主) 對 羅馬(客)
客 [0] @ 1.97
讓球 星期日 64 巴黎聖日耳門(主) 對 摩納哥(客)
客 [+1.5/+2] @ 1.93

重心 羅馬 和客

拉素羅馬用同一個場？

個個都重心

係

拉素角大穩？

yes奧林匹克

挪假半大呢

皇馬個陣

想問大家玩咁耐贏定輸

已跟

無朗就緊係要買主客邪一邪佢

佛系賭球

輸到好頹,
再信自己一次,買拉素

震左羅馬

Gun哥連

仆街啦 同左路呀屌

真係細細地架咋

盤向拉素走.

下上啦我會買.

我屌你波圖 入咩波

拉素中過伏幾次

即係哥連穩？

輸

小農夫全大

我都考慮咗好耐 見bluegirl巴揀psg順手串埋佢

唔穩.

雖然有D淆,
但冇事嘅,畀D信心

重心拉記第一粒

邊場穩

Skip 算

羅馬99地

巴黎點睇?想買

冇人要羅馬?

白蘭地
不過唔穩都已經買左
是但.

好掛住盤巴 無左佢無左好多笑話

拉素*摩納

波圖入咩野波吧

巴黎買讓球主定入球大好

波圖感動絕殺

肯薩斯體育會ok?

普馬斯紅左入兩粒
真係紅左特別勁

拉素1:0

黃牌次數

今晚打9你

賓菲加冠軍都唔要

拉素快刷c

鍠0c gg

波圖入球細

哈哈

好多控球 羅馬

賤種皇刷角

瞓先,拉素加油

拉素刷c未

有冇巴打買肯薩C

高隆半大

皇馬又唔刷c

高隆2-0

半大cashed

拉素10c-8

買左全大

刷角啦 唔撚刷點入波

羅馬得個控 唔好係上到

刷角呀賤種皇

鍠 10.5b已死

哥連 肯薩 上盤2x1

買左西雅圖

皇馬入波啦屌 買左你3.5大架 仆街仔

冇我朗喎Ching

上季打到入決賽 今季未贏過 我就博佢今場仲未反底

西雅圖仲係零分

賓斯馬真係好廢

買晒主w半主 主fg 主客

1-0

0-1 先啱

高隆快全大

即刻收皮 好彩10蚊玩下

有佢可能都無波入

角大訓得

力頂羅馬 和客

羅馬加油頂著半和

法甲角大收皮
早d訓算

蝗8.5b入得？

意甲角大針
兩對唔撚落底中間馬騮搶球

Roma 角呀屌你

摩納哥廢到

On9摩納哥收左幾多錢
成班後防冇心踢

哥連
國體會

皇羅巴 三場都角細

角大黨今日好慘

踢緊乜柒呀羅馬呢場

Psg要買主其他了

羅馬走到盤算
無攻勢

屌,淆底冇買到,估唔到咁易開

Psg呢d西波 呢d就識炒人

Same

摩納哥班後防成家俾PSG綁架？
假到出汁

買親都豬 買佢開對家 買對家開番PSG

魚腩殺手

仆街啦 我場皇馬入球大收皮了

巴甲買晒半大 準備Jump

奶哂角大伏

Onj
岩岩幾球差點入

法甲球隊有邊隊唔魚腩
連psg出到去都無影啦
仲講其他？

肯刷c要？

肯刷回到飛天

羅馬頂多4分鐘 下半場先屌爆拉素

係 所以諗緊仲要唔要好

屌 9.5b jump

羅啲角呢

肯刷c咩事 回到咁

26分鐘 大曬

好難先乞到第三隻

可唔可以腰斬psg果場 打假波炸下話

羅馬下半會刷角同入波

主其他1.3倍

拉素羅馬9.5b

好明顯假啦
痴線成班後防根本唔守

兩隊響中圈踢到街場咁款

藍妹巴 肯刷c買唔買

華斯高 半大
國體半主 神蹟可以嗎

Psg無角

小保加點睇

1:1會....

羅馬攻勢好過拉素 但羅馬win 高過拉素咁多
開場大家賠一樣

見到香討有人咁買，唔通真係羅馬會嬴

哥連差你

高隆快大波

中左發過豬頭

哥連

收8皮幾

華斯高入多球啦

3串4 中晒點只8皮

收11皮幾，佢唔識計

99.88倍

立即辭職3個月去旅行

全中87750

羅馬仲有三倍

3串4點計到底你知唔知

119850

中哂收12皮

絕殺半大啦